{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{

\renewcommand\thetable{2.9 (приложение)}

\begin{longtable}{@{} c c p{7cm} *2{p{3cm}} @{}}
  \caption{Защита сотрудниками подразделения кандидатских и докторских диссертаций}\\

  \shortstack[c]{\textnumero\textnumero \\ пп}
  & Тип
  & Фамилия, имя, отчество, название диссертации, место защиты (МГУ или название другой организации)
  & Занимаемая должность
  & Кафедра, лаборатория
  \\
  \hline
  1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\
  \hline
  % ====================== end of header ======================

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.type_dis|escapelatex }}
    & {{ row.fio_disname|escapelatex }}
    & {{ row.f_post_name }}
    & {{ row.f_department_name }}
    \\
  {% endfor %}

\end{longtable}
}

